三毛最新分化方法 - 分別扮演最激的勇武 同 最左膠的和理非製做分化

大家都相知 近排唔止出面的和理非同勇武問始出現分化 依排係連登的手足都開始互相有分化現象出現

我就覺得好奇怪 明明由運動到依家 連登的手足都係比較難分化的一群 點解依家會無故出現分現象

和理非同勇武都有現象想奪取運動的主流方向 係兄弟爬山 各自努力下 照計應該唔會出現依個問題

我mon post都有一段可長的時間 發現依排多佐好撚多 所謂 - [長文] 去批評運動的方向 勇武有和理非有 而且用字反映出來的語氣都係有責備的性質

而依類所謂 長文 都不斷用 責備的形式同雙方最激的方法 製做和理非做法手足 同 勇武手足 的強烈反感
導致引起反感的手足都出 所謂 長文 變相幫手助長依類風氣

例如 :
綜合類
你咁樣做就會導致運動失敗 最後責任就係你地 勇武/和理非
你屌你地全部老母
你地係唔係想搞死個運動
你地有無用腦架

PS 依一類係用好嚴苛的 [blue]老師教同學 老母教仔 老手教新手 語氣 去責怪唔同立場意見的手足

------------------------------------

三毛勇武類
你地2014重味左輸夠 和理非有用就一早成功啦 和理非收返埋啦
我地應該進行無底線抗爭 (唔合理情況下)
你地和理非唔勇武係軟弱的表現
民意係完全無用的
民意一早歸佐邊 點做都唔會令人反對我地

PS 依一類係將 對方的路線/最為注重的事項 踢在腳底 完全否定 同 沒有邏輯思考發出最激的建議但完全無做到立論同解釋支持自己個論點 引起和理非手足極其不滿的方法

--------------------------------------

三毛和理非類
將勇武所有行動同民意綁架 (完全唔合理情況下)
勇武下次可唔可以唔好再做OXY 會比人入
你衝完政府都唔會理你 衝來無意思
依家應該由和理非接手 勇武先退場 (但無實際計劃 只係9UP)
你咁樣只係送頭
你咁做就好明顯係鬼 我會割蓆
批評勇武手足破壞運動

PS 依一類係將 對方的[b]路線行為 完全否定 否定勇武手足智商 用獨人階醉獨我醒的方法批評[/b] 同樣會做成勇武手足極其不滿的手法
---------------------------------------

重有好多我就唔詳細打啦 總知就係不斷開POST 用雙方最偏向自己路線的方法 去破壞個運動平衡 即係和理非同勇武互補的情況 從而引起雙方對大家的不滿

我比的建議就係請大家討論個時應該語氣要好D 唔好一來就否定唔同立場手足的路線
對個建議有意見 講完就算 大家傾唔埋個時就各有各做 要記得我地係無大台 無人可以迫其他人做自己想做的事
不過如果個行動係引起好多的手足反對的話 都希望個位手足再三思一下點解會咁多人反對 而唔係發悔氣形式係到開POST屌鬼 引起新一輪的分化
我相信每次手足都有足夠的智慧去處理唔同的立場提出的意見

幫手推啦

推

獨立思考好重要

當前出現危機

樓主分析埋屈大台 糾察既post

對家已初嘗甜頭

咪五年前同一招囉

同我睇到嘅一樣

講中呀

大家唔分化就是贏

推 出面一堆分化post

Push

其實個問題係有好多人其實唔係三毛
但成日遇到對面立場嘅人就直接話人三毛

好似我咁,的確經歷過14之後我認為一定要嚴防左膠大台
但遇到相反意見嘅人我都唔會話佢係毛
因為現實生活都係咁,總會有唔同意見嘅人

直接話人係毛而唔討論對件事一啲幫助都無

三毛必須死

現場唔係話見唔到咩
同埋你唔理佢 大台自然散 大台無人個時就唔叫大台啦

核彈都唔割呀
我地冇得再輸
輸咗就直接新疆化
打弱智針嫁

諗下都唔會有啦
係d post係咁發大講勁混亂

8月5號開始三毛已經佔據連登 風向好怪

YES
邊有咁多意見一致
明明係同路人都要屈三毛真係唔要得

其實我地宜家既方法比到巨大壓力對家 有咩理由對家變陣 但毫無成效我地就咁驚慌

和理非+勇武
Be water
遊擊 不被捕
爭取更多人支持
文宣

全部繼續做

各自爬山呀屌

嗱，我覺得有好多路線上嘅嘢可以討論
例如魔法例如塞鐵都有好大爭議
但有啲人一嚟就將件事推到最極端然後打稻草人
根本路線同路線之間有好多折中，大家記住中庸之道

好文啊, 大推!
我地6月到依加走到呢度係因為不指責不分化, 團結係一個好大既力量!
勇武同和理非係互相backup, 帶風向就唔講啦, 自己要識判斷.
但依加有D係扮自己人實際係搞散緊我地, 想由內部分裂!
見到呢D, 記得要用不推文回覆!
勿忘初心!

推，大家一定要好好分析同衡量後果先好行動，近排連登真係怪怪地，成日屌同路人，希望大家以理服人，唔好熄滅香港最後嘅希望，我哋真係無輸嘅本錢

送上承諾一個

[緊急]請停止任何恥笑玩膠，做返實事！！！

我覺得依家連登好亂
會減低上連登嘅意欲
明明tg gp大家都有商有量各有和做

同感

同意，由其是個堆打稻草人post部份真係好撚鬼

共狗滲透好嚴重
想盡快搞散場運動
迎接十月一日匪慶
大家要有獨立思考
不分化 不割蓆

糾察個個真係
開成堆PO屌撚完一大輪
係現場都見唔到一個,個張紙都未見過

引戰POST黎
好撚仆制

【唔該做返主動】我地渣住幾多核彈係手

香港人！把所有銀行存款提走，兌美元現鈔存家中夾萬。

唔係三毛佔領 係大家都比人帶走佐
言論過氣全部好激 好似想否定對面意見 變到好攻擊性

推
希望唔好再覆上次失敗

又係共狗玩分化
黎緊會有好多各式各樣分化手段出現

push

好post，必推

提防分化

唔係個講笑有啲反對勇武嘅post全部都係p牌討論 幾十個留言 (雖然p牌唔係原罪但無理由全部新會然)
不過大家都真係要正視聽

提防分化 提防打稻草人

大台唔係唔理就得
跟得唔貼嘅新人唔會明點解唔會要大台，會服從大台嘅命令

過到呢關 打風都打唔甩希望可以

而家中共嘅國家機器開到盡 希望可以過到呢關

好多責怪失敗論

打straw man

straw man

係，但呢招好難拆，呢d釣魚文真係好有挑釁性，睇完會好火，佢又係咁開，好難冷處理得灑

推推推

Be Water Be Humble Be Smart! 不割蓆 不分化 勇武和理互相Cover!一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、成立獨立調查委員會，追究警隊濫權五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」〈光復香港 時代革命〉

求其po一張紙就撚到成班連登仔內訌
連登仔真係蠢撚過豬

推上熱門

大家一齊推阿！

PUSH

香港人一條心

各自努力

核彈都唔割

和理非保民心
勇武衝政權
缺一不可！

兄弟爬山

和理勇

一種扮激進
口頭講到好激乜都要做
邊個唔跟住做就和理非左膠破壞運動屌柒佢

另一種扮和理非
做乜都話會割
無啦啦都會話要聽邊個支笛搵邊個做大台

然後兩種都成功引到真心出黎互屌

完全合理推敲
樓主大善

和理非同勇武
爭取既都係五大訴求

正皮加推

喺好多個post都講過
呢類post已經分化同煩到人會分裂 極之趕客
持續落去連登應該返唔到轉頭

我岩岩先見到有個post有人叫人report玩erer膠既ig ac
屌你啦，你唔鐘意就想去禁埋同路人聲
叫人唔好做大台 但呢種行為咪一樣係大台

點解咁快就忘記各自努力既真意？

明明宜家喺勇武同和理非仲係合作良好
個個有分素下
最近突然大量post話人中計或者
「你知唔知2014就係咁樣輸」

2014點輸？我話埋比果d人聽啦 左膠係錯
但真正原因正正就係因為宜家連登呢種態度呀
令所有人完全分裂 返唔到轉頭呀

建議再睇多次分析日本社運係點失敗果篇文

唔好重蹈覆轍

岩
明明個勢好撚好
呢排全撚部勢分化post，仲要係度話唔係割席
完全無建設性，將啲有用post沉底
手足要堅守意志
我地利害一致

出力推

再出力推推

堅守意志
團結就係我地最大既本錢

我覺得巴絲寫文唔洗寫到咁激

篇文有point嘅自然會俾人推上來

agger

推阿

熱門！！

大家一齊推

小心分化

大台係偽命題黎，等你班友內部分化
大台係冇可能建立到。
就好似不割席共識一樣
只不過有班3毛特登係到吹
係到互屌 不如落街做文宣 打破同溫層

講得好

無錯
本身和理非就係做開文宣工作
勇武就上前線
一直合作得好好

禮貌啲對手足啊！和理非勇武缺一不可！

做咩都好
交比前線決定
和理非會做好文宣保民心！
核彈都唔割！

做咩都好
交比前線決定
和理非會做好文宣保民心！
核彈都唔割

差少少！

交比前線決定
和理非會做好文宣保民心！
核彈都唔割

推爆佢

推上太空

對準政權，唔再膠化！

所有嘢背後大佬係中共

光復香港，時代革命。

[緊急]請停止任何恥笑玩膠，做返實事！！！

[接機用］中英文宣 幫旅客認識香港

【唔該做返主動】我地渣住幾多核彈係手

點解唔開發新技能用水，對popo傷害好大

[AN/IOS] 發夢罷食App - IOS 出左啦

(和理非全面升級)星期五，日0消費！

點唔推你

只要團結就會贏

pish

樓主放核彈我都推

上熱門！！

幫推

推9你先

一邊: 不停製造大台, 不停屌大台
另一邊: 屌勇子唔好衝

14年似曾相識

2014年佢地就係用呢招

推推 三毛必須死

推推

推一個

唔夠阿！要多啲！

上熱門！

終於有心水清既人
明白2014失敗既根本原因
其實同日本社運失敗係接近

好強既磨擦力

好多撚吊話推唔到行動po

又話人笑記者會膠

掉轉睇 又做對了 所以又要分化

對準政權！拒絕膠化！
沒有大台！只有群眾！
光復香港！時代革命！

仲未夠！

人呢？！！

推 呢排不停有人講大台 就知唔簡單 中共又用緊內部分裂呢招

推阿！

睇得好通透

一見到左膠同勇武互屌，就知場運動(唔講革命，你係死左膠)又準備重度2014雨傘覆轍。

佢地已經步入盲點
人地笑 玩膠就應該停之餘
而且要跟自己果套 快d同我去做文宣
但冇諗過 一個人玩完膠後同時都可以去做文宣
去尖沙咀笑完既人 今日都可以去機場抗爭

有好多野可以係both
但有d人已經永遠覺得係二揀一
咁咪正正已經係完全不容許各自努力
個個都係咁 最後就會完全分裂

完全係變咗咁樣
講咗一句相反意見即刻起晒鋼
又曲解人意思態度又差劣
唔可以好好討論嘅？
仲叫人唔鍾意就唔好參與
勁趕客
真係唔知佢哋係同路人定三毛

推到1001

有啲P版空帳號周圍問人係咪警犬
疑似以屈毛屈狗嘅方式
減低實用po嘅認同性

上左熱門

推
P牌仔表示會去時事台推有用posts

真
我叫佢哋相信前線，唔好喺連登叫前線唔好做咩，即時俾佢哋屈做極端勇武，鼓吹極端勇武破壞運動

三毛唔緊要，麻煩大家清醒少少唔好俾三毛帶風向

冇錯 覺得啱既咪跟囉 唔啱既咪唔好理或者反建議囉
勇武唔代表冇腦，和理非又唔代表唔還手既。

唔好亂定義
遊行示威唔一定係勇武主場
文宣保民心唔一定和理非主場
未經共識同意的野 講到一定係咁就好容易引起互屌

只要係反港共政權反黑警濫權反修例我就唔割
講甘多side 鳩氣 side 時間
大把正事要做！

我都係想指出唔同立場都無衝突姐

無錯，三毛好鍾意二選一，明明今次係講緊勇武同和理非互相配合

Pish

成班冚家剷p牌三毛扮勇武屌和理非

又唔記得自己開過on9 post

錫春袋會割蓆

而家熱門有一半post都唔知做乜

故意引起罵戰就係三毛的技量
之前係用阻礙討論/轉移視線的方式做
依家係用分化 近依個星期好明顯轉佐戰術

咁成功係因為 好多人對星期一的行動好唔同的建議
佢地就係依段搵緊共識的時間 玩分化 重要好高招 講好岩聽的野比唔同立場的人聽 好成功分化到

唔撚割呀，唔可以俾依個風氣蔓延，等人覺得有啲嘢係可以割蓆
前線手足做咩都唔割，佢地錫嘅我會跟上去錫

好多人無起底習慣

大家唔好再推啲無謂post
例如下面嗰個垃圾post都可以推上熱門你地係咪傻撚咗

開post嗰條友擺明係另類五毛，不停開建制派啲廢話post，擺明引人入去鬧啲建制，推走其他有用post
你係個post笑柒689有用咩，大家好好地運用block同不推文回覆個功能好嗎

2014個問題
你問當年高登仔佢地實話係左膠錯晒
但呢個太片面

事實應該係
泛民陣營捉鬼
本土陣營屌左膠屌大台
兩者本質其實都係一樣
就係明明應該要同一陣線先有少少希望
但都唔肯信對方覺得對方係會有心搞散運動

幫你推下
最近真係好多呢d post

我都係咁諗

請幫推

俾3毛洗版

(分化警報) 千萬不要阻止「機場」示威者唱歌

團結

定係屌到冇咗？
反而呢個post冇分化仲團結咗
根本和理非定勇武都唔鐘意左膠㗎啦

呢幾日真係好撚多稻草人post呀DLLM

Be Water Be Humble Be Smart! 不割蓆 不分化 勇武和理互相Cover!一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、成立獨立調查委員會，追究警隊濫權五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」〈光復香港 時代革命〉

Pushhh

推, 呢D手法由8月5日開始變得好明顯, 當日成日都有一堆人趁大家出哂去狂開POST鬧前線失控/權力薰心(痴鳩線!)/失民意/為打而打..... 不能盡錄, 之後到夜晚其中一段時間就扮前線狂屌連登所有人, 最後就玩兩邊互屌, 而一D佢地既主力POST往往一POST出黎極短時間可以過千甚至過萬正評(其中一個POST一分鐘2000+正評, 仲要係深夜時段)去帶風向

而現實就係, 而家所有人都合作得相當愉快, 果D咩大台咩前線屌冷氣軍師係唔存在既, 只係稻草人!

PS:大家試下唔好再分咩勇武和理非, 因為好多上前線既人都有份搞文宣, 好多貼連儂牆既人都有行出去, 大家都係香港人, 無分你我

同意。今次機場集會為例，有一班就話衝禁區，搞離境。另外有D就話去集會都唔好，會影響遊客，影響示威者喺國際同香港個聲譽。兩邊互屌大家，但係都冇乜point支持意見嘅。

大家獨立思考啦。

林鄭呼籲和理非示威者同＂暴力＂示威者割蓆……

同連登三毛分化勇武和理非行動同時進行

譬如今日嘅主題就係以唱歌為藉口，去分化抗爭者。

要逼三毛現形有時回覆打長少少
因為三毛其實係無論證可言
逼到佢回覆打長啲
回覆篇文一長就會睇得岀係循環論證

between其實三毛仲有一招
就係不斷話你係三毛
呢招毒到仆街，因為佢地係打手
三毛A噴完你，三毛B就幫手，風向就帶完
如果對方堅持話你三毛，但又無乜證據，其實佢自己仲似三毛

推

我真係發現到有咁嘅情況

推。相信集體智慧，拒絕分化
思考後再行動，𣎴做失敗主義的犬儒
香港人無得再輸，前居可鑑

更正一下 唔係最新方法

由雨革後期已經用呢個方法分化左幾年

就係唔分化同 割席我地依家仲有勝算

玩左起碼5年

有人著黑衫係大埔大聲講電話，
扮收錢既示威者！

早左一日著黑衫。

講中！！不要分化

自推之前寫的文章

令人群思想極端化以致分裂是極權擁護者常見的手段
但我們既然沒有大台，就應該主動思考
對手足一定要Be humble

大家互相幫推

所以睇文要獨立思考

唔鬧唔割，大家一齊討論

呢啲要畀大家睇

推，我地要贏就係要靠每個人既智慧，唔似政府咁不問對錯只會服從中央意志

不嬲都用緊

咪熱狗個種

留名

共產黨最驚我地團結

我都識玩啦

最愛共產黨 但唔愛香港政府
香港政府太軟弱啦 國旗被扔都唔快啲行動

最愛香港警察 但唔愛香港政府
政府民生未搞好 民怨四起
仲要推啲警犬出黎

最愛香港政府 唔愛林鄭嘅管治團隊
要求689重申上任

Ps 求逼真嘅話就要鬧我地啲手足
仲要強烈支持黑社會

我要班仆街分唔到是非黑白對錯

搵2班人互屌 破壞對面正經討論
一個大力支持民建聯政府 一個係咁喪屌
形成互屌 破壞所有正經POST

正常就係咁玩

2班人太少
三班人互屌先好睇
我要佢分唔到邊個打邊個

四班人都仲得
支持黑社會以暴易暴
都反對黑社會破壞香港

仲可以吹雞吹佢地叫佢地出黎打示威者
佢地咁蠢一定信